信唔信一見鍾情？

試過 然後記住好耐

信呀

信啊 第一下感覺係最真實

信乜鬼 唔係靚仔靚女 係豬西毒撚既如何一見鍾情

岩啊

只係第一眼的感覺，
你記掛住只係因為得唔到。
我試過所謂一見鍾情，一齊咗之後發覺根本唔夾，
關係都唔長久。

始終都係要了解
一見鍾情又長久係講彩數

信 早兩年返工有個女仔買左個黃色東甩袋 個女仔好靚 記到以家 但佢眼眉都無望過我咁

重點係個女仔好靚

見到靚女咪一見鍾情

信

我信

咪就係

信呀，有D男仔雖然唔靚仔但係唔知點解一眼望落去好合眼緣

信 你一見鍾情個個可能唔係靚仔 但就係有個種feel

咁一見鍾情係咪注定無結果

我信……通常都係靚女 （永遠冇我份 ）

信，最近經歷
佢唔係靚仔，但同佢對望個一下
就好似撻著左制咁
同公司，知佢咩名，但大家唔認識亦冇交流

係呀，但識落份人原來好奇怪

主要係睇兩人夾唔夾同日後點樣相處，
了解咗先啦。

This

信，你有樣的話日日都有人對你一見鍾情

我呢種毒撚見幾多次都唔會有人鍾情

好快一齊又好快散

散左三個月仲sad 緊

一見鍾情都要了解先一齊既 唔通憑個下就一齊好難